行動：「藍色寒戰」這個冬天不消費

聖誕新年係所有零售飲食一年賺最多錢嘅月份
由今日起，發起藍色寒戰！
所有藍色餐廳絕不訂位 或訂咗唔記得咗
公司學校party 到會都要分清楚

只消費黃店

藍店？ 不了

年尾見到黃店有雙糧bonus
做藍店繼續拍蒼蠅

今個聖誕只幫襯黄色生意

學生班會 一定要只買黃 無表態都最次選

只光顧黃店

絕對唔好放黃店飛機

藍店不了

Book枱就一定要去

黃店book 唔到 自己煮都唔好食藍店

放飛機最無恥

人人都係Bucky

分唔清藍黃就阿瑪遜

仲有無得多一個行動
灼熱的聖誕節

我想全港九都係tg
包括蘭桂坊

有冇咩app 可以知道邊d係 藍色 食店 商店

今年聖誕不消費 新年去旅行 去外地消費

推

支持

小弟有個變態願望 係令18區商場都開唔到門

推
只買同食黃

幾時都應該只幫襯黃店

聖誕食完黃店一齊去尖東 銅鑼灣玩玩

只食黃 不食藍及牆頭綠

衣個名幾好

我每日晏晝都見到成班學生走去食藍店 明明隔離就有黃店 屌佢老母

Yellow only

黃色聖誕

同樣，決定去第二度記住打多個電話取消

都係嘥你2分鐘

杯葛藍店

好，不消費

可以PUSH

如果你仲有心情搞party嘅話，就應該幫襯黃店

push
其實已經好耐冇去藍店消費

推
藍店寒冬

推推推 支持行動

十二月係消費大春袋

基本

你都on9 就係藍店先要訂位

唔好去百貨公司消費 好多都係藍

已經日日做緊。

唔同意
所有藍色餐廳，早啲訂位！
定滿佢！
跟住唔嚟

只支持黃店

不嬲唔幫襯藍店
唔係淨係今個冬天囉
要永遠咁做

平安夜倒數完嗌…………

除夕倒數完嗌…………

其實無咩用
佢驚你地裝修做唔到生意
你唔裝佢修佢做大陸人生意都做到手軟

唔使理藍唔藍

黃先消費咪得

要俾多d人知

巴打係咪啱啱保釋出嚟

我要個市靜過西！除左黃店
錢係我地嘅力量
希望大家可以壓縮消費！

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

播tvb 都歸類藍店

唔要見到tvb

認同，黃色經濟圈！

藍寒。

日日都做 係唔係聖誕有乜分別?

已失業！想消費都冇！

推到出poster 發大黎搞

要做到朋輩間一種壓力
「唔係掛你唔幫襯黃店？」
「唔係掛你去幫襯藍店？」

而唔好因為就手方便而去左藍店

做文宣嚇吓班藍店先

從來只幫親黃

push

Push

同意
邊個提就邊個係柒頭

唔好放飛機

好

藍店個D狂BOOK台
最後飛機哂
迫佢地以後只做WALK IN

依家少撚咗好多自由行啦
仲唔做本土生意

行動宣傳啦

成班柒下柒下

全面戰爭，幫襯藍店仆街死

即係點？

毒撚一直冇消費

我不嬲都唔消費

豬持

叫班藍絲廢佬消費啦傻閪藍店

攬炒啦藍店

一定要堅持

大量訂位
但唔記得去吹你唔漲架
記得用太空卡訂啊
費事一陣俾人成日打電話提醒你訂左位啦

黃店實做撚到仆街

藍色寒戰好好聽

十幾年前已經响高登講過
只要全民唔消費
三個月就百業瀟條
使撚開戰

香港人食屎啦

Tui

儲錢 消費不了

可唔可以聖誕再搞個黃店爆買日？

Sure

邊個買藍都會被罷工

罷買*

黃店

好建議

推番上去啦

藍色寒戰個名幾型, 又有意思
抵讚

要藍店冇錢過年

除夕，31號，太子